做大人原來真係好難

少年你太年輕了

樓主做邊行？

好撚難咩
返過咁耐工好少比心屌
仲玩得好開心

有冇諗過俾人屌到你飛起因為你後台唔夠硬
根主思想真係幾正面

呢個真 啱啱出黎返工成日出錯比人話
有人問你有無事既時候 我都好想同佢講
但再諗下 覺得講出黎都解決唔到個問題仲要令人擔心
之後就一直習慣有咩事都唔講出黎
但真係好辛苦 返工有幾傷心幾難受
返到屋企 對住身邊既人都要扮返無事發生 開開心心咁

你唔屌返佢轉頭？